Java 10
===
Rémi Forax

Pbm des objets :
les headers 64bits par objects
Trop de références, trop d'allocations.
Le temps d'accès mémoire n'a pas bougé depuis 1995 contrairement à la vitesse du CPU.

=> Value type.

C'est compliqué : java 11

Project Amber :

